[突發]長毛宣佈參選特首

喂阿哥，想點呀，賭馬明知輸硬都唔會落注啦...

辭職？

輸左就話冇民主

。